潔癖同事企係度唔開門等你開，點應付？

事源同個臭西潔癖女同事食lunch，佢比我快行到門口然後企係度翹埋雙手，等我開門，點應對

你又企埋一邊等下個囉

日日都係咁，仲要俾散銀佢時都唔肯掂，咪放係佢枱面，收工時見到個幾蚊完全冇郁過

幫佢開扮冇野

開條gap比自己行， 試過

鬥企，等其他人開

開少少淨係俾自己過

佢連lift都唔禁，橋埋對手

佢都唔要面企係度 咪幫佢開下囉 唔好咁小氣啦

開門，同佢傾計，搭佢膊頭，然後消毒雙手

做咩搭人膊頭

推門，自己過咗之後咳返兩下

起初都係咁諗，之後越嚟越嚴重，好似做左佢保鑣咁

話曬同事 企定定 傾兩句先啦

同佢唔係好熟搭完好尷

成日都想咁做，但最後係開條大gap

佢開門我咪唔搭囉

大大力屌柒佢係咪傷殘人士

其實隨身帶d紙巾已經解決到個問題，佢係又懶又極自私

每次食lunch都好佩服佢，有啲餐廳要出去拎餐具，佢都係坐定定係位等人拎俾佢

你反正同佢唔熟，咪直接同佢講你唔鍾意咁。

自私就梗，好似我哋其他人禁lift開門就唔會中招，佢一掂就中咁

同team同事一至五日日對9個鐘，癈事咁直接至開po呻下

自己開完門拍下佢膊頭

買罐花生醬搽勻隻手捉住佢雙手係咁撚
撚到佢花容失色
大巴大巴撻啲花生醬落去落佢塊面度搞到佢面容扭曲
潔癖阿拿！臭閪！奉旨阿拿！

想像到佢個下有幾唔鍾意

企喺佢側邊問佢等緊乜，記住要翹住手問佢先不失霸氣

既然你唔想反映，問再多人嘅意見都係冇意思。

其實有時d人祇係唔知自己行為好令人討厭，
提醒下好多人都會改善。

日日見到佢咁都好想知佢喺床度係咪死魚嚟好似好衰咁

喺佢身邊扮打電話俾管理處，話對門壞咗，搞到同事翹埋手等

大大聲問佢： 你約咗人係到等呀？
跟住自己開門入去⋯⋯

又幾好等我下星期試下，雖然開始wfh見得幾日

just do it

係啲女人先至咁臭西，對西眼尾睇到你黎就企左喺到。
算啦咁我咪照開，你老母個臭西唔該都冇句仲要快過我出門，而家老鳳做你門童？
咁唔想隻手受污染咪切撚左佢放入夾萬囉
講起就慶

有試過等番佢禁lift，點知佢都唔禁另一個同事就自動波禁

同啲廢老一Q樣 企喺門口等你開 一開門即刻標入去

係奉旨個下至難頂，諗番至發現佢冇講過唔該

港閪就係咁架啦
日日都見唔少

肺炎之後成日遇到呢d畜生
我會照開 但開小小只夠自己入 入左去之後再用隻手加快關門速度
咁後面果個都要再開門

又或者可以講個事實佢知，
就算佢唔開門，公司入面所有野人人掂過。

所以佢點都係會痴到野係手，唔好再自欺欺人。

問吓條臭H做乜唔入去囉
一齊咪L入

就算唔係武漢肺炎
好多港閪都係咁

我都會咁，但佢有時行入lift先，行到門口先都企定喺度真係吹脹

有D LIFT 得兩層
幾十人搭 冇一個㩒制

班傻H以為壞LIFT

等佢地出晒去 我咪㩒囉

佢又真係唔係好掂公司啲嘢，除咗自己個位同去廁所，連俾番飯錢佢都唔用手接

夾埋其他人同事排擠佢
如果其他同事都不滿佢既話

Lift 2邊都有得禁，佢會企係lift制前面但唔禁，到公司個層最快出lift就係佢

有時玻璃門
一個企入面要出
一個企出面要入
眼望住佢明明比我先行近門邊
都q 埋對手等我開
ok 我開俾我過先都得掛
一開門仲要衝過來搶你閘出
真係興興地

仲要只係路人
係同事我都會gur 啲

唔會玩排擠啦，被排擠好慘